「集中討論」 8/5 航空業罷工 / 機場現場討論區

有無巴打係現場？

Push

10

9

8

推比更多人知 唔好忘記機場

7

現場有幾多人？
有無巴打入緊去？

push

嚟緊

有無巴打或記者係現場？

今晚七區轉場去機場

我冇野講 要多啲圖